[HKU] hku nursing fm入黎相識

屎尿血膿痰庇😂

同學

有冇報medical society嘅o？

想入

冇啊 本身只係諗住報細o 但細o都full左

好慘我聽到得返7個位果陣o咗 估唔到會冇位咁誇張

大細都報左

same here

一個ocamp都無報因爲無去reg day 好驚到時揀course乜都唔識 又唔識人有無人指教

所以我先開呢個po

佢地話讀nursing只係reg common core，因為學校本身會幫我地揀好晒其他course

真的嗎有更多資訊再分享

想問係味乜cc都可以揀？

請問fm有gp嗎？（什麼都不懂

開group la diu

Yes

Yr 3 升4 出完ward冇嘢做 可以答下大家

想問下係咪要reg埋英文㗎？🙇🏻‍♀️

聽日係咪要返去抽血？時間地點係？唔見左張紙

thx巴打 btw聽日好似10點要reg科 撞左時間點搞